曾偉忠講波真係好撚煩好撚廢

點解now會揾佢講